###### 玩转金刚梯 免梯阅读版>
### 苹果电脑MacOS
### 《金刚号梯配置说明》

#### 特色
  - [ 一拖九 ](/LadderFree/kkDictionary/OneForNine.md)：一梯在手，全家自由
  - [ 万能梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDMultipurpose.md)：一梯万能，多机通用
 
#### 配置
- 预备工作
  - 在开始以下操作之前，请阅读[《配置注意事项》](/LadderFree/kkDictionary/ConsiderationsWhileConfigureKKID.md)
  - 如果您无法看到以下文档中的插图，请先在您的手机上连通 [金刚app梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md) 或 [金刚号梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)，再用手机阅读该文档
  - 请准备好 金刚参数 以备用
    - 请在 派号通知邮件 中取出以下
      - 金刚号
      - 金刚密码
      - 服务器名称
      - 预共享密钥
    - 或在您的手机上连通 [金刚app梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md) 或 [金刚号梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)
      - 用手机登录官网
      - 在[ 官网>菜单>我的金刚 ](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/)下
      - 点击 金刚号 ，在 配置信息 项下，取出以下
        - 金刚号
        - 金刚密码
        - 服务器名称
        - 预共享密钥

- 点击 设置>网络，再点 创建一个新服务
![image](/LadderFree/Apple/MacOS/KKLadderKKID/217915F1-5B28-49AE-9A0F-E7ECCC1C6EBB.png)
  - 接口：选VPN
  - 类型：选 IPSec上的L2TP
  - 服务名称 处填入 取自派号通知单中配置图里的描述
  - 点击 创建
- 在以下窗口填 服务器地址 和 账户名称：
![image](/LadderFree/Apple/MacOS/KKLadderKKID/559239BC-39C0-4940-89B0-3E5FE837F055.png)
  - 在 服务器地址 处填入：取自派号通知邮件里的服务器地址
  - 在 账户名称 处填入：取自派号通知邮件里的金刚号
- 点击 鉴定设置，弹窗：
![image](/LadderFree/Apple/MacOS/KKLadderKKID/macos-screen3.png)
  - 在 密码 处填入：取自派号通知邮件里的金刚密码
  - 在 共享密钥 处填入：取自派号通知邮件里的密钥
  - 点 好、确认 关闭窗口
  - 点 好 回到上一窗口
- 点 高级 ，弹窗：
![image](/LadderFree/Apple/MacOS/KKLadderKKID/A6F969F0-F85B-4E2D-8CDB-5B5E895DCD38.jpeg)
  - 照上图勾选
  - 点 连接 ，开始连接金刚
  - 当状态显示 已连接 且 屏幕顶部网路图标处 开始计时 ，则表示 金刚连接成功，即可自由上网
  - 如果连接失败，则请参阅[ 《金刚号梯报错信息、原因、对策》](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDErroMessage.md)


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)
- [金刚号梯的配置](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderConfigration/KKLadderConfigration.md)
